岩岩公佈超過170萬人!!

岩岩公佈超過170萬人!!
亦有好多人無數到, 因為維園人數太多而無去集會, 直接去金鐘中環
香港人加油!!!
五大訴求 缺一不可

和理非